{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54862&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 포레스타"
    },
    "text": "2018.09 GRAND OPENで新規オープンした宿です。 駐車場は入室時間から利用可能であり、一部屋あたりの大駐車が可能であり、追加料金が発生します。 周辺には2号線新村駅と京義中央線新村(キョンウィソン)駅が位置しています。 客室の内部施設としては無限待室があり、午前から入室可能であり、平日(月~金)2時以前に入室時、8時まで利用できます。 ただし、祝日や特定日には無限待室イベントが適用されず、2月3日にも該当事項が適用されません。 客室はデラックスの種類で、様々なデザインをご提供しており、客室指定の予約はできません。 また、鏡部屋の客室は事前指定できません。現場に到着した際にお知らせいただければご案内いたします。 全客室ではNetflixが利用でき、全客室は禁煙客室です。 客室は2名基準で、最大人数は2名です。 追加入室が確認されると強制退室措置になりますので注意してください。 また、退室時間を過ぎると1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生し、未成年者の出入りは禁止され、身分証明書の確認が必須です。 ロビーには浄水器、コーヒー 自動販売機、水飲料などが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の駐車場はいつ利用できますか？",
            "answer": "入室時間から利用可能であり、一部屋あたりの大駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には2号線新村駅と京義中央線新村(キョンウィソン)駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては無限待室があり、午前から入室可能であり、平日(月~金)2時以前に入室時、8時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "祝日や特定日にも無限待室イベントが適用されますか？",
            "answer": "祝日や特定日には無限待室イベントが適用されません。また、2月3日にも該当事項が適用されません。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はデラックスの種類で、様々なデザインをご提供しており、客室指定の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "鏡部屋の客室は事前に指定できますか？",
            "answer": "鏡部屋の客室は事前指定できません。現場に到着した際にお知らせいただければご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "全客室ではNetflixが利用でき、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は2名基準で、最大人数は2名です。追加入室が確認されると強制退室措置になるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を過ぎると1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは禁止され、身分証明書の確認が必須です。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何が備えられていますか？",
            "answer": "ロビーには浄水器、コーヒー 自動販売機、水飲料などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 455
    }
}